ram壞定底版定火牛壞

部電腦開唔到機 本身有2條8gb ram 之前試過經常藍mon就移除左其中一條 跟住呢排就成日開唔到電腦 底版響4下嗶聲 跟住好似開機咁 風扇著左 但mouse keyboard mon都唔著
我試過裝條ram插去第二個slot 點知部機開左2秒就自動關機 跟住又重新開機

又試過開左1秒 部機短嗶一聲 好似斷電咁 然後風扇開始轉 但係就會長嗶3下 同樣mon mouse keyboard都冇反應
所以唔清楚係底版 ram 定火牛有事
有冇咩方法可以check到

底板
我之前都試過以為係ram壞
火牛都換過
之後換底板就乜事都冇

如果底版有咩介紹
Cpu i5 4440
Display r7 370
1tb hdd
600以下有冇咩好用

買二手
全新冇晒停產
求其一塊最平咪算 又唔係超頻個d